7月6屯門公園「勿摸活家禽」宣傳活動2

各位！！！雖然我唔係主辦一方，但見到大家咁支持呢個活動，我作為屯門人，真係非常之感動

上個post有好多巴打話呢個活動會分散反送中既注意力，但我想強調屯門公園既問題係民生事項，或許好多人唔清楚屯公係點，覺得d大媽跳下廣場舞冇咩問題，但事實上，佢哋係到賣唱，甚至班來自內地既「家禽」著住性感服飾，公然同班廢老跳淫舞，我真係睇唔過眼
而家好多良家婦女同小朋友已經唔敢再入屯公，驚俾d廢老問價

各位，今次我哋目標好清晰！我哋係透過溫和的活動，表達訴求；令更多師奶，藍絲開始接納示威的行為。
有巴打認為「光復」兩字有d敏感，唔知大家有咩提議？

我本人希望藉「預防禽流感，勿摸活家禽」同埋「還我乾淨屯門公園」作為主要口號，向老中青宣傳環境衞生既重要性

主辦方開左TG谷，歡迎大家入內討論

再次感謝大家推post支持

【活動定位】
1. 和平理性非暴力遊行
2. 遊行完並沒有集會
3. 遊行完結後歡迎兄弟齊聚屯門公園野餐談心，享受美麗環境
4. 活動結束後，一切民眾行動均為自發，與主辦機構無關。手足要承擔個人責任。
5. 活動為純地區民生工作，與政治事件無關
6. 活動歡迎一家大小參與，齊齊合家歡活動。

【遊行路線】暫定
新和里遊樂場 → 凱都戲院 → Vcity → 市中心（巴士站） → 友愛路 → 屯門公園南門
預計遊行時間為45分鐘。

【集合需知】
時間：14:30 集合；15:00 起步
地點：新和里遊樂場（紅橋站巴士站）

【交通資訊】
九巴到達之路線為58M 58X 63X 260X 960
（九龍及港島 有意參與遊行人士
可在屯門轉車站轉乘以上路線
而經港鐵前往 遊行起點路線之人士
可在西鐵兆康站下車 轉乘751 往友愛方向 或610往屯門碼頭方向之列車或輕鐵澤豐站 沿行人天橋橫過屯門河）

【注意事項】
請大家自備乾糧和充足食水
野餐時希望大家盡量克制情緒
盡量不要和其他人士發生衝突
當日有傳媒在場
如不幸被其他人士騷擾
可以呼籲同行手足 或在場傳媒
幫忙拍下該人士之惡行
本次遊行已向警方和康文署 申請不反對通知書 尚待回覆

光復屯公傳單組 請大家自行加入

新朋友注意， 以下為先前討論結果

1. 無規定着咩顏色嘅衫，但盡量避免黑色。不建議戴口罩
2. 唔好唱聖詩，除非你有舉辦宗教活動既資格
3. 遊行後大家可以留低野餐 享受悠閒嘅假日
暫時有建議 牧童笛合奏 耍八段錦 唱歌 跳kpop。建議不要圍呀伯。
4.如遇上 惡劣天氣 紅雨或3號風球以上 遊行同活動將會取消
5. 已有街坊表示會帶一家老小。希望大家斯文克制，勿講粗口，做小朋友榜樣。
6. 歡迎各路記者報導，此活動為健康活動

重申：遊行隊伍係由新和里遊行至屯門公園, 如果怕屯門公園入面啲呀伯，可以選擇唔入公園。

支持
之後會唔會針對康文再岀信？

會

辛苦晒 竟然推爆1001

屯門公園衛生關注組
重申：是次遊行均只是表達市民訴求 並無任何衝擊活動。遊行隊伍係由新和里遊行至屯門公園, 如果怕屯門公園入面啲呀伯，可以選擇唔入公園。屯門區內市民自發和平遊行，冇集會，冇大台。市民如中途感到自身有危險，可即時離開。謝謝
緊記 和平 理性 非暴力
Be Water

推

我哋一齊係佢隔離開檔唱 sing hallelujah to the lord 得唔得
人多大聲過佢
佢哋都冇哂癮啦
唔洗嘈交同郁手
長期玩，遲早收皮

唱其他歌好啲? 分返開反送中同屯公活動

光復改做淨化會唔會好啲

都好喎
淨化屯門公園！

不如唱下兒歌

真怪誕呀又有趣
你望望公園裡有
四百隻老雞咕咕咕
是何家的不知道

幫推

好撚正

唔會改 好多人已經知呢個名
依家改名更加好似有此地無銀嘅感覺

杜汶澤share左！！！

屯門公園近年被一眾唱歌跳舞嘅大媽，同埋睇佢哋唱歌跳舞嘅伯父佔領，令原本恬靜嘅公園，變咗成個大富豪咁熱鬧。有網民就喺今個周六（7月6日）發起「光復屯門公園」行動，由屯門新墟遊行至屯門公園，表達處理噪音滋擾等訴求。發起網民表示，希望「光復屯門公園，還我乾淨香港」，佢仲提醒大家去到公園「預防禽流感，勿摸活家禽」！

係呀，公園真係好多唔同品種嘅雀鳥，有興趣參與觀鳥活動嘅市民，記得眼看手勿動， 唔好隨便摸雞隻嘅尾部，更加唔好隨便攞自己隻雀出嚟，聽聞之前有位伯伯就係撚雀撚得興奮得滯，最後俾人送咗入醫院，兄弟小心呀～

感謝宣傳
張圖超靚

[長期置頂］輿 論 戰 攻 略 ， 心 態 決 定 一 切

推爆佢市區的香討 uwant師兄快啲入嚟屯門喇

有主題曲！！！

緊急！！！

屯門公園衛生關注組：
而家出現狀況，就係佢哋要 Marshall HKID copy 。嗱平時七一遊行都唔會要 Copy 只要冧巴，但又脅迫於要拎不反對通知書，所以我自己都俾咗我個 HKID copy ，至於已報名做糾察嘅戰友，我讓大家自行決定，我就希望大家能夠促成遊行嘅

但就唔好俾我，直接發過去 tmdiv-mesu-office@police.gov.hk 。最多送完話我知，因為我唔會知幾多個發咗幾多個冇

標題 有關於7月6日 公眾遊行申請
糾察之身份證副本
然後寫低你個名 電話
同埋影埋身份證比佢
腥左既話 你再pm @thisisourhome
@michaelmohk 講番低你全名比我地 我地編番糾察1-10 既編號比你

請大家係fb活動按出席然後再幫手share🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
好有效，有用過你 post wall

幫你推

唔知到時會唔會有啲廢老激氣得滯爆血管呢

衝立法會有黑底滲入，你諗下今次會唔會，有人想主動勇武衝擊應該點處理？

其實我見外國（其實係倫敦only）
好多人（後生！）利用公園搞d fitness training
Flamenco , Salsa 💃跳舞班咁既野
好似香港真係唔興
如果有分分鐘 draw 走淫K既客源

推！

立即五花大綁送官究治

第3張 好正

推推

立刻割蓆！
我哋係和平理性，「勿摸活家禽」宣傳活動係老少咸宜到時可能有好多師奶參加
所以唔好有暴力行為，粗口都儘量唔講
更加唔好同廢老家禽接觸，除左驚有禽流感性病之外，最驚係俾人話非禮或者蝦廢老

各位！！路線已confirmed!!!請大家廣傳！

推 住南區都會過黎幫手

小心比人話大台糾察

咁快

好

可能啊！
佢地賺少一日避我地，不過表達到訴求，還居民一天清淨 都好

最好搵埋d區議員

Push

如果想知道屯門居民既慘況請睇呢條片！

有得唸 不過用其他歌會好啲

咁揚到時會唔會冇晒人

其實可以當warm up keep住團火，
類似之前反水貨，
又真係幫到個社區，
嗰陣反水貨個個屌話好暴力，
反完真係少左人啲人咪又係話做得好

不戰而屈仲好

群眾力量

push

最好啦

原本問題都未解決而家又攪光復

屯門公園衛生關注組：
重申一次
6號活動已制定係和平遊行
請當日參加既人士
放低大家既政治理念
遊行人士裡面有黃有藍
但係大家都只係得一個目標
就係踢走公園大媽
請大家互相尊重
切勿騎劫本次活動
我地其實都好清楚
一次半次係搞唔到佢地走
係要長期抗爭
所以再靠各方努力先會成功爭取到
希望大家體諒
我地其實已經制定後續行動
如果再有意見 希望pm我黎講
@thisisourhome
如發現再有偏激言論
希望各位幫忙 勸告
或通知各admin 作出警告

重申：是次遊行均只是表達市民訴求 並無任何衝擊活動。遊行隊伍係由新和里遊行至屯門公園, 如果怕屯門公園入面啲呀伯，可以選擇唔入公園。屯門區內市民自發和平遊行，冇集會，冇大台。市民如中途感到自身有危險，可即時離開。謝謝
緊記 和平 理性 非暴力
Be Water

用光復字眼可能會聯想以前啲光復行動,會引起和理非反感,建議改用還我乾淨屯門公園

名唔改啦，因為已經通哂天
但口號會改

淨化屯門公園 還我休憩空間

預防禽流感 勿摸活家禽

還我乾淨屯門公園

屯公淫老特別多 臭雞流感難預防
淨化屯公快快做 身心健康變更好

可憐屯公不復昔，居民個個長哀戚。
孩童休憩無處去，只因公園滿豔色。

趕走廢老後 終點不如去埋康文處

會有請願信

俾藍絲撐

話說某日要去屯門，見早左半個鐘，咪諗住去公園坐下。一到門口就有嘈到嘔的大陸歌，坦白講，係 kpop都難頂。入左幾步頂唔順。

支持是次活動!

區外人入嚟幫手一次半次
救到急救唔到貧
諗起魚革之後都有嚟過幫良景小販
衝突之後無阻領展黑社會勾結
今日良景小販檔絕跡
部分收編入街市捱貴租部分冇再見到
街市夜晚仍然有黑社會睇場
唔知你地會唔會當嗰時係成功抗爭經驗

根本就係垃圾政府唔敢搞班支那家禽搞到咁 旺角行人專用區都係咁冇左

咩post黎

幫港出聲

我覺得一開波之前問下有冇到土共黨嘅區議員, 畀我就一嘢趕佢走, 免得佢又做攝石人話自己成功爭取

屌你老母咁撚多年都唔做嘢而家想出嚟收割？

一定轉移焦點

無啦啦搞緊5大訴求 走去趕大媽
唔撚用腦

topic可唔可以加埋拒絕走私豬

兩個活動囉 大哥

On9 你話兩就個
人地官媒唔識放大事件
轉移焦點一定去哂趕大媽
話搞事搞上腦

其實 係地區事務，個區居民 會支持，順應民意

見 親子王國 已有post, 希望家長們會參加

請參考光復上水行動

牧童笛合奏

今次輪到班廢老以死相搏

我無野講

用來出糧比班大媽好唔好

港豬自身利益所在，無論中共定美帝、本土定大中華、建制定非建制，通通都唔重要。

真係要小心 d家禽實會先郁手再嗌非禮
最好揾人影低過程

分返開啲歌好

今次做下民生野都好

感謝各位支持今次既活動
呢次活動無政黨組織支持
全部都係網民自發
所以好多野
都係唔係諗到幾足夠同全面
希望大家見諒

6號活動已制定係和平遊行
是次遊行均只是表達市民訴求
並無任何衝擊活動

遊行隊伍係由新和里遊行至屯門公園
如果怕屯門公園入面啲呀伯
可以選擇唔入公園
屯門區內市民自發和平遊行
冇集會，冇大台
市民如中途感到自身有危險
可即時離開

當日並沒有指定dress code
參加人士穿着輕便衣着即可

謝謝

緊記 和平 理性 非暴力
Be Water

請當日參加既人士
放低大家既政治理念
遊行人士裡面有黃有藍
但係大家都只係得一個目標
就係踢走公園大媽
請大家互相尊重
切勿騎劫本次活動
我地其實都好清楚
一次半次係搞唔到佢地走
係要長期抗爭
所以再靠各方努力先會成功爭取到
希望大家一齊出力

我冇嘢講

無野講

我無嘢講

依個connect埋啲藍絲
如果可以比佢地知道因為政府無能所以先咁多北菇嘅話唔知會唔會悔改呢

我地要一齊唱六字大明咒淨化被迷惑的老人家
帶藍牙喇叭一齊播
希望洗滌佢地心靈

播大悲咒有冇得諗

藍絲有反應即係到時建制隨時嚟騎劫
建議定立方針處理 謝謝

我無野講
一定到

放一蚊好啦

佢哋無廉恥

唔會覺得被hurt

1蚊就會

認真呢個係一個好機會教育佢地，遊行唔淨係收錢就去，為民生野一樣可以做

不分黃藍, 勿摸活家禽

Sing hallelujah to the load

打擊臭

，G持你地
還我安靜牛牛

其實邀請建制區議員加入有冇得諗？

佢介入可以等佢哋俾廢佬𨳒埋一份

佢哋唔加入我哋就可以向屯門居民大做文章，令到建制區選失利

我冇野講

街舞撚表示帶個喇叭去跳舞有無問題

6/7去屯門嘅巴絲會唔會早啲到食個lunch？
集合地點新和里/虹橋對面有3間小店之前612有幫過手，可唔可以去支持下佢地？

1) Dr. Burger (即制手工Burger)
Add: 虹橋青柏徑6號鹿苑14號鋪
FB:

2) BYOB Coffee Roaster (Coffee + Pasta)
Add: 虹橋青桃徑5號文翔大厦2A地下
FB:

3) Pizzaveg 常嚐素 (素食pizza)
Add: 井財街青棉徑5號金寶大廈7D號舖
FB:

難得入到嚟屯門，請支持小店

不過大家真係要小心牛屎

psh

【7.6 光復屯門公園遊行】

【活動定位】
1. 和平理性非暴力遊行
2. 遊行完並沒有集會
3. 遊行完結後街坊可以遊覽屯門公園、談心，享受優美環境
4. 活動結束後，一切民眾行動均為自發，與主辦機構無關。手足要承擔個人責任。

【遊行路線】
新和里遊樂場 → 凱都戲院 → Vcity → 杯渡路轉右 → 屯門西鐵站輕鐵站底 → 沿屯門河到公園南門
預計遊行時間為45分鐘。

【集合需知】
時間：14:30 集合；15:00 起步
地點：新和里遊樂場（紅橋站巴士站）

【交通資訊】
九巴到達之路線為58M 58X 63X 260X 960
（九龍及港島 有意參與遊行人士
可在屯門轉車站轉乘以上路線
而經港鐵前往 遊行起點路線之人士
可在西鐵兆康站下車 轉乘751 往友愛方向 或610往屯門碼頭方向之列車 在輕鐵澤豐站 沿行人天橋橫過屯門河）

【注意事項】
大家記得帶乾糧和充足飲用水
當日可能落雨，記得帶遮
歡迎大家列印義工設計的遊行標語使用
遊行時希望大家盡量克制情緒
盡量不要和其他人士發生衝突
當日有傳媒在場
如不幸被其他人士騷擾
可以呼籲同行街坊 或在場傳媒
幫忙拍下該人士之惡行
本次遊行已向警方和康文署 申請不反對通知書 尚待回覆

請關注FB Event link以獲最新資訊：

【FAQ】
1) 好想同啲阿伯激鬥！！
A：是次活動會有好多街坊街里，小朋友，絕對唔可以使用武力。忍一時風平浪靜，當日會有記者報道，我地要運用媒體同輿論嘅力量，還一個可以平等使用嘅公園俾大家。記住，我地全部都係老弱婦孺嚟，薄過紙架。

2) 當日著咩衫？
A：大家都係街坊，普通市民，著返街坊裝就可以啦。

3) 如果當日大媽無開檔咁點算？
A：要根治大媽問題，唔係短期一兩次遊行就可以做到，全依靠各位街坊一齊努力。如果佢地無開檔，我地就正好可以使用優美嘅屯門公園。

有d人可能會覺得反送中都未搞掂又另開戰線會分散戰力
不過我覺得將今次反送中所凝聚到人力和意志慢慢轉移向民生議題也是一條出路
一來可以將運動導向中長線發展
從單一的反送中事件演化成長期的公民活動
二來民生議題涉及普羅大眾共同利益
較容易得到巿民甚至部分藍絲支持
慢慢令公民理念滲入社區層面

【引渡惡法】藍絲都撐連登仔「光復屯公」：黃屍比議員更有用

支持健康活動

推
希望大家唔好嫌遠唔去 除左屯門公園仲有好多地方都好多噪音 大家一定會互相支持

推一

推二

推三

推四

推五

推六

推七

推八

佢地係咪好驚

深藍絲黎

佢個fb想點

唔會啦
始終都係關於民生
咁多年黎
政府完全無理過
如果呢次做到野
對我地都有好處

忠告:「光復屯門」遊行應該同「反送中」運動畫清界線，以淺色為主調！

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

size=4]勿摸活家禽[/size=4]

屯門淫戲過後 為何能捨得放手

集體唱/播呀伯咸濕的秘密有冇得諗

果日去，到時走

放工黎屯公見 帶定笛

支持

講下我情況啦，我公司有個本身對任何事都好冷感嘅屯門同事一知道哩個活動即刻開心到彈起，仲話一定會帶全家人一齊參與哩個活動～睇嚟佢都抑壓咗好耐

聽日見

我怕啲咸濕呀伯會搞啲女示威者
建議帶定防狼噴霧同個人警報器
一拉啲狗就會過黎🤣

啱啱881晴朗講緊「勿摸活家禽」
仲話好多藍絲真ac 支持

唔出奇
仲可能搞女記者
要諗下點保護佢哋

BYOB 好食,成日去食

會唔會用黎做當日嘅口號?
BTW 啲大嫣唔知會唔會收到風，果日會休息一天

岩岩民建聯出左個post 小心搶光環

仆街啦
想騎劫問過我姐姐麵未

大家7月6一定要出嚟宣傳「勿摸活家禽」
特別要同民賤聯講！！！
但要保持距離，廢事俾d臭雞臭鴨傳播疾病

我呼籲聽日出席「勿摸活家禽」宣傳活動既巴絲，聽日人手一隻鳩叫雞！嚇到班大陸臭家禽以後唔敢再出嚟

推返啲行動post上嚟

我愛屯門牛牛

聽日搞手會唔會公佈人數？

我覺得唔會啦，冇呢個人手去點人數

【光復屯門公園】大媽決留守公園「迎戰」連登仔 暫僅三檔休業

我想問dress code係咩
dress code哩樣野係地區抗命比較緊要,方便認自己友
哩D普通抗命應該少D狗做鬼混入黎,所以dress code哩家野我覺得有需要去認自己友

唔好著黑衫
唔好著白衫

記得係表達要趕走班臭雞,唔好spin去其他野

Yeah

緊急呼籲：星期六去屯門嘅絲打要著得密實d！

借個位

黃碧雲：大家唔好中計，光復屯門係陷阱

唔黑，雜色

推阿 點解熱門會冇

pish

如果唔見班支那雞嘅蹤影就即時轉型
都係為社區做事啫

不過記得見到小朋友唔好行咁埋
一陣又屈人搞喊細路女再無限放大

不如行慢啲

我遲左出發